# รู้จักกับปลั๊กอินช่วยค้นหาแหล่งอ้างอิงและงานวิจัยที่เกี่ยวข้องขณะพิมพ์เปเปอร์Helix #
อุปสรรคอย่างหนึ่งสำหรับนักวิจัยไม่ว่าจะสายสังคมศาสตร์หรือวิทยาศาสตร์คือการค้นหาบทความหรือวารสารทางวิชาการสำหรับการค้นคว้าและอ้างอิงครั้นจะหาจากก็อาจจะไม่ได้ข้อมูลที่ต้องการจึงจำเป็นต้องไปหาจากแหล่งที่รวบรวมบทความและวารสารทางวิชาการอาทิ
แต่จุดอ่อนของเว็บไซต์เหล่านี้ก็คือความสามารถในการค้นหาของเอนจินบนเว็บที่ยังสู้ไม่ได้เหตุนี้และจึงคิดค้นปลั๊กอินที่ชื่อว่าและนำมาแสดงในงานในงานที่เพิ่งจบไปเพื่อเป็นตัวช่วยค้นหาและแสดงแหล่งอ้างอิงงานวิจัยข่าวและข้อมูลอื่นที่เกี่ยวข้องกับสิ่งที่กำลังพิมพ์โดยใช้จากของและในการวิเคราะห์ประมวลผลและแนะนำบทความและข้อมูลที่ใกล้เคียงดูอินเทอร์เฟสและเดโม่ของได้จากที่มา
อย่างไรก็ตามปัจจุบันสามารถดึงวารสารและงานวิจัยมาจากแหล่งรวบรวมงานวิจัยด้านการแพทย์แต่เพียงแหล่งเดียวเท่านั้นโดยและระบุว่าจะขยายฐานข้อมูลให้ครอบคลุมมากยิ่งขึ้นต่อไปที่มา
Google JSTOR Google Paul Burke Neil Krishnan Helix Disrupt NY Hackathon API Watson IBM Lateral Helix Helix PubMed Paul Burke Neil Krishnan TechCrunch 